我想同政治中立既人講..

如果唔理政見 話人暴力衝突就係唔岩
咁唔該 譴責同追究 今日班廢老既暴力行為

如果唔係你只係奶共藍絲

連登應該冇中立人

推

七一遊行點都要嚟